多謝今日付出

本人為垃圾黃絲一名

由琴晚見到有活動至今日既成功

廢黃表示對付出者敬意

不定期自推50作答謝

希望你地睇到

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

辛苦了 +1

聽日繼續努力

！

我只係可以全力配合遲返工 +2

原來有好多位兄弟陪我一齊推post

多謝埋你地 向付出既每一位道謝

企疏少少 每架車上少十幾個人已經好有用

頂住中間d位唔行入去

今日好成功

D 示威者真係好撚蠢

多謝手足

食飯再推 多謝手足+3

再黎+4

多謝手足5

聽日曙光行動手足